早放手可減輕痛楚

原來心痛係真係會痛

係街又忍唔住喊了

完啦好嗎 我心真係好攰 支持唔住啦

抱抱

同我一樣

我就...能醫不自醫

分享吓

唔係分左手好耐啦咩

喊完就振作喇

係啊 唔關佢事

咁做咩事

自問不眼淺

你比我頹啦

喊咗一晚 一齊咗差唔多一年 嘈交果陣佢竟然不斷話我有病 話我痴線 明明我有晒證據 佢都話我屈佢 今日完全返唔到工 到呢一刻我仲好愛佢 諗到愛嘅人咁樣話自己 個心痛到冇晒知覺了

聽吓四不像

好deep